見到個醫生係馬會cash out

醫生都賭＄

你典知距系e son?

白色袍+掛住個證

fashion 黎架姐

圖呢

cosplay

咩LOGIC?

醫生唔比賭波/馬既

下次我換返便服先cash out lor

咁醫生駛唔駛疴屎